ive電影電視及攝影hd 面試要英文嗎?

如題

唔撚洗面試 夠分就得
已Post已完

ive=中文中學

求其講句i came here by bus已經收你啦

識呼吸就得喇

唔好讀 定已經讀緊

分享下得唔得？學啲乜嘢